學車學棍波定自動波

本身想報棍波 識棍波就識自動波
報名嗰時老母又阻止左
要我學自動波話棍波冇用又難 屋企車係自動波
個職員又話而家冇乜車係棍波
咁我報咗自動波
返到屋企老豆屌做咩唔學棍波
咁究竟應唔應該打去轉棍波

你搵食係靠你老豆定職場？

緊係輕型貨車棍波 無撚用先考自動波

男棍女自動

隨你啦
又唔係難

又嚟世界大戰
自己覺得啱自己就得

棍，no doubt .
操作又唔係難，考車最難不嬲都係在於路面情況。

學棍波, 因為 好玩D

學棍波難得過自動波幾多呀其實

去親歐美都係租棍

其實如果驚手腳唔協調
你唔係應該考自動波 你應該唔好揸車
比你去駕院求其考個自動波出黎都係做炸彈

唔係話唔贊成啲人考自動波，但係如果你唔考棍波嘅原因係驚駕馭唔到，都係奉勸你考完個牌之後唔好揸車

呀sir話棍波既考試係嚴過自動波好多
1take pass既機率 自動波9成 棍波1成
好多人考兩三次先pass到

棍啦梗係